[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

話說大家成日話無咩人去入Twitter 國際文宣

btw,
1. Twitter 戰線
Twitter 共識channel

Twitter 任務bot

【突發】每晚十點 全民Twitter ！！！

2.Reddit 文宣部

Reddit戰線要人！

我就諗緊除咗喺香港叫人去Twitter之外，我哋仲有咩方法去擴大文宣人數呢？

就係叫翻牆手足(自稱反賊)去一齊打文宣戰

畢竟翻牆人數都數以萬計，而佢哋都有一定嘅反共意識，有時可能仲黃過我哋，因為佢哋喺中共統治之下係親身體驗暴政。

所以我哋係唔係要去connect埋佢哋呢？

：支持
：唔支持

支持

大家幫手推啦

P牌仔推唔到啊

同埋如果可以connect到反賊，可能對中共造成更大嘅威脅，佢都唔想畀我哋成功輸出革命㗎嘛

文宣效果都可能大啲

幫推

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推

有翻牆手足
翻到牆梗係要上Twitter

上Twitter

You

懷疑組隊咁推tweet 會被ban account
因為有可能Twitter會留意到有啲po被大量推？

其實已經有大陸手足入左twitter tg幫緊手，佢地一直作戰緊

推，愈多人愈好

G持 但唔好為咗呢樣嘢浪費咁多精力 始終成功機會唔高

點叫